選緊參議員都掛住女女…支那Joe說要「試試胸部」 網酸：該治痴呆症

美國總統大選即將到來，各黨卯足全力替自己拉選票，民主黨候選人拜登（Joe Biden）於美國時間10日到賓夕法尼亞州拜票時，卻疑似說錯話，提到「試試自己的乳房，但感覺永遠不夠」，讓網友紛紛傻眼，狂轟他演說時、腦袋到底裝些什麼？

李克勤行得太前

陳x勤

搓your breast

try my breast